今次仲唔到我執到貓

岩岩執到隻貓
男定女又唔知 幾歲又唔知
而家係獸醫診所等緊見醫生

補圖

黃貓

似兩三個月左右
應該可以餵乾糧
不過最好加少少水浸淋先

響邊到執到架？

好可愛
係邊執到佢？

2個月左右 同我個件一樣
其實點解咁多2個零月既街貓會比人執到

診所姑娘話呢隻紋色似男仔貓

屋企後園
本身屋企有養狗 隻狗無啦啦對住後園係咁吠
過去睇下就見到有隻貓

請唔請工人

住外國

好得意 楚楚可憐咁

more

佢可能有少少驚, 未適應

佢成身都係度震 抱左佢成晚先好d

醫生話佢係6個禮拜到既貓女
無病無痛少少污糟
食到濕糧 陣間諗住去買d貓奶俾佢

PO多啲相 黃貓勁快大

抱埋我ok?!

相呢

黃貓多數將來肥到爆

樓主加油

好q

好cute

好可愛呀手

好得意呀 好想養貓

黃貓長大後9成都惡 做診所次次比貓抓都係黃貓

黃貓好野黎架

對陌生人姐 對主人係嗲到傻

多啲圖呀唔該
好可愛

留名

養埋我得唔得

黃貓多數on9

on9仔

正呀黄貓

好想養黃貓

好可愛

係你隻狗執到貓

黃貓多數又肥又on9
Btw 你個名好岩樓主隻貓用

好可愛
要好好照顧佢

改咩名

有無興趣養多隻狗？
識自己去廁所同拎拖鞋俾你

黃貓真係好on9架。 由其啲貓公。

More

啲貓真識揀
去親都有錢地方比人執
隔離黑貓又係

樓主隻貓真心好得意

黃貓on9仔

我屋企隻黃貓又係肥到
另一隻貓女就好瘦

執到幼貓又咁乾淨
一係有人養 一係阿媽係附近
好心你比返人啦

駛唔駛幫手改名

嘩 你好撚叻呀

好想奶佢隻腳

佢好似仲係好驚咁

好得意呀

隻狗好想同佢玩 一埋身隻貓就胡佢

頭幾日唔係入籠會好啲

Btw樓主 多相呀唔該

點解我執唔到

好撚為食，又大隻又臭， 又鐘意搞搞震，不過好嗲， 好似狗性格嘅貓公。

暫時都係入籠 唔俾隻狗入佢間房住

無啦啦比你拐帶梗是驚，比翻隻貓人啦。貓媽宜家應該好嬲

好肥好得意

你要好好對佢呀

我覺得隻貓唔鐘意我
琴晚係獸醫度就肯食野
今朝我男朋友餵佢又食
晏晝我餵就死都唔肯食
我一抱佢就胡我

貓撚黎料啦黎料啦

獸醫話應該係貓媽dum低左佢
正常唔會咁樣無啦啦得一隻係度

黃貓真係好撚on9

冇啊媽？做咩無啦啦執返屋企？

你地個個隻貓都好得意

係屋企後園執到 除左佢之外無見過任何貓

係咪你狗味太重

厹

大家啲主子一樣樣

我都有諗過 平時隻狗痴我多過我男朋友

一黎用識用貓砂
易教過狗好多

貓係咁架 我成日覺得貓醒目好多
所以我都好鐘意貓 有三隻主人

想睇多啲圖

黃貓最qq

擺post

我個隻又係好臭

唔係話貓無味既咩

佢地兩個好似俾人撞破咁既表情

黃b[img]
黃貓好嗲人

痴線好撚得意呀 我都想執

有冇埋其他顏色既圖

明明橘貓好靚仔
做咩話佢地on9喎

樓主貓同狗都摩牙

我屋企隻黃貓冇樣中

真係
我主子仲要係暖男+嗲喵

你影得好得意

我都想執隻

黃貓真係好撚得意
以前學校有隻黃色校貓，佢有時會走入啲課室搵人陪佢玩

好鐘意黃貓

我都有隻白黃

佢個口好臭 依家好左啲 之前唔知係咪因為換牙

NICE

我家的豆豆三年前入屋的樣....牙仔都未出

三年後世紀大騙案

Thx

仲有冇興趣養寵物 我識自己去廁所

樓主唱歌幾好聽
不過唔好咁做作會好啲

好似又有道理
我隻狗仔痴我多好多

我都係

而家幾重？

好開心有人讚我唱歌好聽

三年前果張 好似你大我呀.jpg

全部中哂呀！！！！！！！
個樣成日都好惡咁,但嗲到仆街
勁痴身,反哂肚要人摸

嗚呀
好想攬實佢

多圖唔該

好想奶

廢話 狗緊係痴人啦

有個朋友問我養唔養白貓bb
但諗屋企人唔俾就算了

哇

我個隻個樣好蠢

三年後隔離果隻個樣

黃貓真係好可愛架 養得愈耐愈似隻大叔

4kg 左右啦佢地

咩狗狗嚟㗎有冇圖

阻住貓扑嘢 因住比貓燒春袋

一睇就知佢on9

我既意思係異性相吸
狗仔痴我 貓女痴男朋友

貓黎講算肥定係avg?
未養過貓無概念

粉紅色

好得意

粉紅色肉球

因為重有隻貓女 貓公對比下佢真係臭好多，
介紹下，佢係我隻肥婆

大家d黃貓都好正

大家啲黄貓係咪都好多野講 成日駁咀

其實點樣先可以發動神技執到主人？

黃貓最可愛

最憎黃貓
賤格到死

咁多貓可以執？

我隻9成時間啞，係要我地開籠放佢先鬼殺咁嘈。

巴打有冇後期加工？

之前隻傻鳩黃貓

我以為咁岩我嗰隻係戇鳩
原來大家都話仔既黃貓都是傻鳩

樓主隻貓好靚！好好珍惜緣份黎！

好鍾意黃白間既貓

貓呢

呢張咩事

gbc

真係好on9

小心你隻狗咬佢

手機影手機執

講一句應一句

開緊罐頭個陣就最多野講